tg行山谷收人

哩個係一個登山郊遊谷
大家可能程度上不同
希望大家協調下
可以令大家參與不同難度嘅登山郊遊谷聚

太耐不出席就無謂入黎
唔求大家大量吹水，平均每兩個月出黎一次行山
就夠。
不上水且洗頻就踢

有興趣入PM哩個人 @sexydogg

推

@treev
加唔到巴打

哩個係一個登山越野郊遊谷
大家可能程度上不同
希望大家協調下
可以令大家參與不行同難度嘅登山越野郊遊谷聚

太耐不出席就無謂入黎
唔求大家大量吹水，平均每兩個月出黎一次行山
就夠。
不上水且洗頻就踢

有興趣入PM哩個人 @SuiGor
@plasticchl